有冇人樣衰過自己另一伴個ex

好彩佢個ex係柒頭
冇咁hard feeling

靚仔過，加好憎ex
完全無感覺

好憎又無感覺 點做到